匯豐個app係咪down 咗？

入到去睇唔到transaction

樓主係高官？

試左
睇唔到

點會

成日都down嫁啦 唔出奇